831點都要試一次包圍港督府

咪傻啦
禮賓府真係易守難攻
而且要上山
上幾次港島區遊行
狗已經喺山頂纜車站守門口

咁就喺美國領事館門口set防線
睇下你班狗夠唔夠膽喺美國佬面前放催淚彈同開槍！！！！
大家要有心理準備埋身肉搏
要喺美領館前死守防線
一旦白癡警畜射任何嘢入去美領館
Gphone契媽佩洛西仲唔即刻制裁晒你班黑警既老母？

推

留名等睇守美國領事館既特警同香港班狗打

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

如果popo喺美領館出面放tg，記得將tg dum入美……

迎賓館啊